記者們辛苦了！大家未訓嘅幫手諗問題！

幫手一齊問佢老母！

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

求幫推，一定要拉翻和理非翻黎

淋病話等間4點見記者（提供問題比記者）

原來已經開左集中討論

想問下林鄭凌晨仲喺警總係咪代表清場命令同截查交通工具嘅命令都係你落㗎？屌你老母！

又話聽大家聲音，點解話冇時間見泛民議員？

過咗咁多日仍然可以no show number
想問下令人點相信投訴機制

就呢件事上 明顯有濫權或包庇情況
係警方自行調查方面 明顯出現漏洞
所以會唔會成立獨立調查委員會